點解今日朝早連登傾袁國勇多過警察撥款流會嘅？

唔係警察撥款流會關事啲咩？

有咩關唔關事 連登討論區嚟 想討論咩咪討論咩

流會11點咪又復會
有咩好傾